好羡慕D可以訓好少既人

點解有D人天生可以訓3-4個鐘就夠
成日見到D咩成功人士既秘笈
就係唔訓教 或者訓得少 所以時間多
但我係個種一定要訓7-8個鐘既人
如果訓唔夠 第二日真係乜都做唔到
成個人頭暈眼花 個樣好似西迷
姐係一睇就知未訓醒 全程發牛豆
飲咖啡都係無用 精神一兩個鐘之後就更加唔舒服
唔單止身體 精神上同情緒都慢慢變差
搞到個人勁depress+好大壓力
然後可能想夜晚睇套戲 或者搵朋友吹水呻下 Relax下咁 拎番少少私人時間
但原來最後又係惡性循環 搞到訓得3-4粒鐘 每日早起身 又遲放工 唉

究竟係我90後唔挨得
定係人人都淨係死頂緊
因為死頂真係唔work令到成個人既狀態更加差

我8個鐘都唔夠

有得揀我都唔想訓得咁少

返工連搭車都12個鐘

嗰啲可能唔係人嚟

有D人天生係咁 羨慕唔黎
識有幾個frd成日都過渡活躍咁永遠都唔會攰 訓得少但仲精神過我
自己就要訓夠10個鐘先至叫做正常
以前試過練下挨夜做野不過根本就應付唔到
個腦攰到完全諗唔到野
唯有日頭趁精神既時候把握時間專心做野

訓得多反而無咁舒服
7-8個係完美

好似同基因有關

返工連搭車13個鐘

慘過智商低真係

我要訓8-10個鐘先夠

有陣時 做到真係頂唔順
要夾硬走入toilet
坐係馬桶訓
個種辛酸真係

傻既，邊有人訓得少會舒服，捱出黎架，捱捱下就慣，至於精唔精神，就係睇下有無方法令自己保持清醒姐。

利申：試過長期每日訓四五個鐘，之後連通兩日宵都頂得住。

由細到大都未試過通頂
前後24小時未訓都未試過

我都係要訓夠８- 9個鐘果啲人..放工返到屋企已經差唔多8點, 沖下涼食埋飯已經9點.. 尤其係啲FD 個個都夜一夜先ON..想同佢地打多陣機放鬆下都唔得..次次打到咁上下就話唔打去訓教 搞到好似好掃興咁..

天生賤命，瞓多個6個鐘會頭痛

我知係捱出黎
如果係做D routine唔使用腦既野都仲可以頂住唔死 但效率好差真係
同埋好多時要諗野 對客 Present 開會
就算你點死撑 但個倦容都會表露出黎
裝得一時裝唔到成日
人地一野問 點解呢條友個樣咁唔精神 好似未訓醒咁 都唔知點答
求問 有咩方法可以保持清醒
姐係唔講人地都唔會知你唔夠訓

捱出黎

晚晚點幾訓
朝早7點起身

一樣

無話夠唔夠訓
得時間夠唔夠用姐
返工時多數訓5-6個鐘
放假就7-8個鐘

反工連搭車 average 13-14個鐘，每日訓3-4個鐘，每日都好辛苦

你身邊d人早訓焗住你訓都好丫
最衰係其他人陪你一齊爛癮挨夜 最後辛苦既係自己

唔夠訓真係好辛苦
有時睡意一黎 就集中唔到
我都想抵抗 精神d 但係根本唔得

我夠每日訓得5個鐘
又唔見我做成功人士

有時放假訓勁耐 起身都可以勁攰

10個鐘都唔夠
可能因為晚晚發夢 搞到大腦無休息 維持左成2年

每日起碼9個鐘

我要九個鐘先得

我細個開始已經早睡早起
到大個即使夜瞓左 差唔多時間起身
都可以淨係瞓5-6個鐘 然後精神過哂成日
好多時身邊D朋友一放假個個就瞓十幾粒鐘先起身
但我放假就可以好早起身 自己一碌木咁唔知做乜鳩
希望我遲D可以將我呢種特性應用係工作上

same

要10-12個鐘

當年長期每晚係沙發訓兩個鐘，返工搭巴士再訓，但星期日一定要補眠，試過無補兩星期，發高燒幾日
証明有啲野係要還架

Same here 唔洗返工訓十幾粒鐘都覺得個人好攰
應該關睡眠質素事

唔夠瞓就病

要好好感謝老豆老母俾呢個良好基因你
隨時緊要過俾筆首期你

我明
唔訓到8個鐘以上個人真係攰好多

平日一至五返工訓5-6個鐘
起身果下到洗完面出門口都好無精神，不過行去搭車之後就正常返。
假期可以訓12個鐘又得，跟返平日訓6個鐘左右又得。
可能仲後生，所以無乜影響

BTW,終於明白人越大,時間越唔見洗.....

相對殘得快

其實訓幾耐都唔關事，訓得少又有好精神係取決於睡眠質素

試下訓4個鐘

我至少要訓7-8
訓唔夠個人感覺好虛
訓得夠個人就好精靈

如何改善睡眠質素

打少d丁有幫助

冇錯 如果訓得好6-7個鐘夠哂

每日都要訓8個鐘

一樣
晚晚都可以發幾個夢

有朋友做big4 日日2點幾收第二日又係咁去翻工
日日訓幾個鐘，星期六日都要翻
俾著我做一日都頂唔順

我都係訓10個鐘先夠

Indeed

每日訓多過五個鐘就頭痛
但平時太多時間無乜勢藝 日日虛渡光陰